發現自己俾人玩，心好痛

自問自己都已經唔係一個容易俾人呃嘅人
但都係俾人欺騙感情...
最後發現原來自己一直都做緊小丑
俾人玩...個心痛到傻咗...
點樣可以move on...

點發現？

一直都好地地，突然間玩失蹤
唔應機...但我知道佢仲有同其他人聯絡...

放棄愛情啦

比mk仔呃蝦條
唔緊要
揀毒撚就唔會
仲可以比你玩佢地

就咁等時間過，我就係咁

同你同秒覆

你雞黎渣

未至於俾人呃蝦條嘅咁...
但都投入咗真感情...係唔知做乜事突然冇咗...
真係唔知發生咩事...

你邊屌女邊上連登
可恥

點解唔可以成熟d, 唔鐘意人咪直接講囉
點解要玩失蹤
知唔知會擔心，會緊張你？

冇就好

就係佢失蹤之後...我先發現佢真係當我係雞...
我相信係因為我冇俾佢屌...
佢就玩失蹤...
所以我知道原來我一直以嚟都係俾人玩...

揀毒撚啦

佢應該已經係一個毒撚嚟...
但毒撚都係咁...

冇可能
一定係偽毒

有冇射精入你個口

有
不過我吞返比佢

冇

我都想知點解...講清楚對大家都好

咪就係

其實連佢屋企人都知我存在...
完全唔明點解佢都仲可以當我係雞...
就係因為咁我先俾佢呃到，以為佢係真誠嘅人...

講詳細啲啦

你唔好玩我地啦阿叔

即係佢屋企人都知我係乜水...
又上過佢屋企食飯，佢屋企人都對我好好㗎...
但佢無啦啦就失咗蹤啦...我真心好hurt...
就係因為我冇俾佢屌（？）
其實我真係完全唔知發生咩事...
我都想可以講詳細啲...

咁搵下一個男仔囉
發生咩事就係佢係賤男
簡單啦diu

感建分！完！

個個都係咁同我講...
佢又唔係咩高富帥...
冇錢冇樣冇學歷...
但我都係hurt 咗...
真係要等時間沖淡一切

不知不覺間已經被分咗啦⋯⋯

放心有我
我同佢一樣冇錢冇樣冇學歷
你可以揀我

開心！又一對情侶分手

失聯真係接受唔到
同埋失聯絕對係一種明示完了吧

我都係發現自己比人玩 哈哈
我都有同自己講唔好諗人地 不過真係控制唔到
唯有等時間沖淡一切

抵撚死

對方用唔覆 黎回覆你
係比較差既回應
不過你chur佢既話 無好下場
只能忍

可能有個更加吸引佢嘅人姐
不過你哋有冇正式情侶關係先？
冇嘅其實對方都唔係好過份姐，你又唔係佢邊個

多情自古空餘恨

即刻對樓主無幻想

冷靜啲照下鏡先啦豬西

捐返入你老母西

毒巴幾時脫毒

啱啱比人玩完 明係好hurt
但唔好為咗件垃圾咁傷心

當你見唔到我係連登9up代表我已經成功功

同意ar 最緊要move on到 唔係為左d垃圾而傷心

積下口德

我相信你都盡咗你嘅全力，唔係你嘅錯。明白尤其是今日發現呢件事係會特別難過，sorry about that😔。但係如果你開post嘅話，有陣時正如你見到某啲人嘅回覆咁樣，未必會咁合適去抒發你嘅感受。 你有需要嘅你留一留tg，我聽你舒發一下， 幫你半個move on。

鬼叫佢唔揀毒撚呀？

報復後就可以move on

唔好啦
報完傷嗰個咪又係自己

你幾大？樣子身材如何？

有呀...冇就唔hurt啦...